回歸20年：一起睇睇71遊行，歷年口號。

歷年口號

1997年：結束一黨專政
1998年：平反六四、釋放民運人士
1999年：反對人大就居港權釋法
2000年：董建華下台、爭取民主改革
2001年：支持普選、欽點無恥
2002年：打倒金權政治，堅決捍衛生活尊嚴
2003年：反對23，還政於民
2004年：爭取07、08雙普選
2005年：爭取全面普選、反對官商勾結
2006年：平等公義新香港、民主普選創希望
2007年：爭取普選、改善民生
2008年：同一夢想、同一人權、還政於民、改善民生
2009年：施政失誤，貧富懸殊，還政於民，改善民生
2010年：七一向前走，香港前途在我手
2011年：還我2012雙普選，打倒地產霸權，曾蔭權下台
2012年：踢走黨官商勾結，捍衛自由爭民主
2013年：人民自主，立即普選，佔領中環，蓄勢待發
2014年：公民直接提名、廢除功能組別、捍衛港人自主、無懼中央威嚇
2015年：建設民主香港，重奪我城未來
2016年：決戰689，團結一致，守護香港
2017年：一國兩制 呃足廿年 民主自治 重奪香港

69一定要去遊行，71又要去！！
元旦，十一，五一，清明重陽，
點解要去？因為要打卡
因為我係香港人。

610準時番工。

到時唔會有衝突，唔會有結果，反而勇武連登仔會斷送前途

屌你老母啦

咁多年無一樣野爭取到

唔係架，
佢地話23條成功延遲推翻。
成功爭取董建華腳痛。
20年來都威左一次。

香港人萬歲！

永瀆社運

x2

1999年：反對人大就居港權釋法

連講句中共倒台都無

其實董建華做錯左咩？

8萬5…

人人有樓住 而家既人唔係求呢d咩

但當年唔少人都拎住層樓收緊租
當時炒樓ge風氣又盛行
聽到佢個8萬5 ge建屋計劃
一但落實 樓價仲唔插曬水
咪個個圍插佢囉

佢係有遠見
但錯時間

其實有一輪中央都真係會同香港傾普選嘅野
但係泛民又一野ban左 唔肯袋住先

結束一黨專政

咁快失憶